依期一齊旺，大家唔好jump！ [4］

幫開

Yeah, 一齊撐到第4個Po